祖國網民：香港示威者搞馬場中曬計，中國最開心

祖國都有中計黨

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

翻譯都無
你當依度動物台？

連登仔個個N1啦

總之係有人屌緊唔應該搞馬場，中曬計

同琴日朝早d post差唔多

事實係無人搞過馬場, 係馬場ON9自行收皮, 何來中計?

你條死毒撚係咪以為畜牲台代表成個連登？

收皮啦屌你老母臭西，三毛狗祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村，三毛都無得做，必定應驗！

你可以上去同佢地澄清返支持

我都唔知祝你咩好 因為你呢啲死毒撚一定絕後
想話你生仔無屎忽都唔得

反彈無回頭，

你條支那狗必定慘死

繼續煲你啲毒撚野打飛機啦
射落啲攬枕度等佢幫你生返個屎忽仔出嚟呀嘛

快d帶你屋企人body check啦支那賤畜生

潛左去邊啊？支那仔帶你老母去左邊間醫院？講出黎比大家笑下嘛